#Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

Если человек захочет ввести текст не при помощи клавиатуры, а иным способом
(голосовым вводом либо рукописным при помощи планшета) события клавиши не сработают
и текст не введется.
По этому лучше использовать событие `input`.

